都唔知你地係度做咩

大家要繼續加油，將規模擴大啲，我今日同平時一樣時出門口都好準時返倒工。
巴士路線十分暢順
利申: 我唔想返工呀，想塞車個時打switch =]